使咪咁多五毛

一版全部po都係扮和理非講涼薄嘢同埋扮勇武屌和理非

推

三毛大軍

依啲post就冇人推，成班垃圾比人帶風向

置頂

Pish

咪撚再話前線係鬼

pushhhhh

日日都係咁！
連P牌都知！
推！

大家唔好再畀人帶風向好冇
建議可以
晦氣說話立即停止！

班撚屌三毛扮關心前線

剩係香港本地都請左500+ 五毛 好正常

分化大軍

事後檢討係好聲好氣，唔係咁屌
同埋都未返晒屋企
咁快檢討嚟托呀

帶哂風向

5毛起碼幾百個做緊野，極速將廢話瘋狂正評變成真理，好恐怖

好多五毛分化

勁多五毛

正式宣佈 要屌鬼嘅屌到十二點就好 之後一齊檢討返今日行動